有無人同我一樣覺得屙完屎個屎眼特別舒服

This

屙大屎好似畀人抽插完咁

同俾1仔屌完一樣咁爽

圖都冇張

依個係身體保護機制，
等你更有動力去大便。